<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/background">

    <ImageView
        android:id="@+id/imageView"
        android:layout_width="110dp"
        android:layout_height="94dp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.053"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.025"
        app:srcCompat="@drawable/scp" />

    <ScrollView
        android:id="@+id/scrollView2"
        android:layout_width="349dp"
        android:layout_height="595dp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.492"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.885">

        <TextView
            android:id="@+id/textView3"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Описание цели: Невидимый и вездесущий, Фонд SCP находится вне пределов чьей-либо юрисдикции. Он наделён соответствующими полномочиями всех основных мировых правительств и имеет задачу сдерживания объектов и явлений, которые ставят под угрозу естественность и нормальность этого мира. Подобные аномалии представляют собой значительную угрозу для глобальной безопасности и могут нести как физическую, так и психологическую опасность.  Фонд действует, чтобы нормы так и оставались нормами, чтобы население Земли могло и дальше жить обычной жизнью, не боясь и не подвергая сомнению своё восприятие окружающего мира, чтобы человечество было защищено от различных внеземных угроз, а также угроз из других измерений и вселенных.  Наша миссия строится на трёх основных постулатах:  1)Обезопасить Фонд захватывает аномалии, не допуская их попадания в руки гражданских лиц (тем самым обеспечивая их безопасность) или враждебных организаций (тем самым обеспечивая безопасность от них). Это достигается путём ведения глобальной слежки и быстрого реагирования на любое проявления аномальной активности.  2)Удержать Фонд содержит аномалии, чтобы не допускать распространения их влияния. Это достигается путём их перемещения, маскировки или демонтажа, а также подавлением или недопущением распространения информации об аномалиях среди широкой общественности.  3)Сохранить Фонд защищает человечество от аномальных эффектов, а также сохраняет сами аномалии, пока они не будут полностью поняты или же на их основе не будут разработаны новые научные теории. Фонд также может нейтрализовывать или уничтожать аномалии, но подобные действия применяются лишь в самых крайних случаях, когда аномалия слишком опасна, чтобы её можно было содержать.  Операции Фонда: С целью выполнения основных задач Фонд регулярно проводит множество тайных операций по всему миру.  Особые условия содержания или Special Containment Procedures - &quot;SCP&quot;: Фонд обладает обширной базой данных об аномалиях, требующих особых условий содержания, что обычно сокращается как &quot;ОУС&quot;. Большая часть этой информации содержит общие сведения об аномальных объектах и описания процедур, требуемых для их безопасного содержания или выполняемых в случае нарушений условий содержания и других подобных событий.  Аномалии имеют множество форм, среди них встречаются предметы, существа, места и даже явления. При постановке на содержание каждой такой аномалии присваивается один из классов, после чего она или транспортируется в одно из множества учреждений Фонда, или же, если её перемещение невозможно, содержится на месте обнаружения.  Секретность: Фонд действует в режиме строжайшей секретности. Каждый из его сотрудников обладает одним из уровней допуска, который позволяет ему получать доступ только к необходимой для выполнения его обязанностей информации. Персонал Фонда, уличённый в нарушении протоколов секретности, идентифицируется, задерживается и подвергается дисциплинарным мерам, зависящим от серьёзности нарушения.  Связанные организации и враждебные группировки: Фонд SCP - не единственная организация, которой известно об аномалиях, многие другие группировки пытаются взаимодействовать с аномальными объектами или как-то их использовать. Некоторые такие связанные организации имеют схожие с Фондом цели и могут сотрудничать с ним, но большая часть действует в собственных интересах и чаще всего пытается приспособить аномалии для получения прибыли. От персонала Фонда требуется проявлять осторожность при взаимодействии с членами подобных группировок, сотрудничество с ними без предварительного согласования с руководством может послужить причиной применения дисциплинарных мер, вплоть до устранения.  "
            android:textColor="@color/white"
            android:textSize="20dp"
            android:textStyle="italic" />
    </ScrollView>

    <TextView
        android:id="@+id/ScpFoundation"
        android:layout_width="209dp"
        android:layout_height="69dp"
        android:text="Scp Foundation"
        android:textColor="@color/white"
        android:textSize="30dp"
        android:textStyle="italic"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.846"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.061" />

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>